緊急！明天一定要全港進行大罷工

呢個時候你仲要幫港共賣命？
人地當你係狗咁撚渣
如果你唔敢罷工嘅話
證明你只係一個奴隸
你唔配做一個愛香港人

明天全港罷工行動，正式開始

「緊急」香港人絕不能被種族清洗！罷工上街封關！

今日都已經有好多人要返工
救救佢地

21號去完武漢返黎 琴晚去咗朗豪坊睇戲

等睇港豬命都唔要準時返工